Zij moet zijn wie droeg die laarzen en behield het vermiste edelstenen.
Hoewel hij wist dat Arthur ontdekt had ik hem misschien nog platter zichzelf dat hij veilig was, voor de jongen kon niet zeggen zonder concessies te doen aan zijn eigen familie.
"Nou, je eigen gezond verstand zal voorstellen welke maatregelen nam ik volgende.
Ik ging in de vorm van een loafer Sir George's house, in geslaagd om een kennismaking met zijn kamerdienaar, hoorde dat zijn meester had gesneden zijn hoofd de avond voordien, en tenslotte ten koste van zes shillings, zeker bij aanschaf van een paar van zijn afdankertje schoenen.
Met deze ik reisden naar Streatham en zag dat ze precies de nummers."
